點睇Econ Patrick Cheung DSE mc錯幾條重要串柒柒？

無良補習導師Patrick Cheung 張文揚 試圖掩蓋無恥事實

對比佢今年同Cliff Yeung MC答案，錯咁多條都可以咁串
真係補習界教玄田

錯幾多

起碼4-5條

同outliers對左, 無唔同

佢ig話手民之誤喎
唔知有冇人信啦

To Patrick Cheung：
真係唔係攻擊你
嚴格o黎講我都唔算係行家，我只係兼職做補習，你係全職做補習。
因此每年我的收生人數有限，就算攻擊你，我的學生人數都唔會增加。

不過希望你澄清返到底你改咗幾多題的答案。
點解我搵到一張圖Q3你答A、Q6你答B、Q7你答D
但係我依一刻去你IG見到Q3你答D、Q6你答A、Q7你答B
到底第一張圖係唔係有PK行家改圖屈你？
（利申：果張圖係人地cap比我睇，唔係親自cap圖）

同埋官方答案11月左右先出，依一刻邊個答對邊個答錯都係未知之數。
就算今年我答對，可能出年都會犯錯比人串返轉頭。
不如笑看對錯，唔好咁執著一定去塑造永不犯錯的形象，咁樣唔會好累咩？

btw, 有樣野我都要幫你澄清返
因為我有學生識你的學生，佢話你而家態度改善咗好多
我明白以前你串嘴只係一種marketing的手法，相信你真人唔係咁串

你覺得真係marking?
學生問價都鬧返人轉頭
又鬧到啲行家垃圾不如
一啲存在價值郁冇果種
又話會搵律師點點點 下下用法律嚇人
之前全部有哂錄音 同 證據
根本個人極度自大 為人師表

到今日有人去佢IG留言
都仲要偷偷刪留言
又要改答案都算 時間就照舊
我唔知呢啲咩人黎

打錯 改返

定係比人屌完之後要留客咋

最慘果班女學生又冇腦呢
心諗你有返咁上下水平
補Cliff Yeung 好過啦
練下啲邏輯推論好過啦
咩答題技巧 skills搵笨 望下今年份卷就知
大把題目要靠concept 清

今年好多科都玩返基本功屌打補習老師

六常哥

想當年AL 補DANIEL YU(好似係咁串)

覺得佢OK

上過一堂
太多outsyl content，講野1999

當年郁補過，好多 out c 野
講野1999

睇吓patrick cheung d 學生
佢打出嚟嗰啲對話
個個啲mc at least 錯兩三題
不過正常啦個老師都搞錯

條垃圾又有新野